Из сообщения об ошибке видно, что возникает ошибка доступа к файлу `/mnt/nexus-data/db/security/security.32.wal` с сообщением "Permission denied" (отказано в доступе). Это означает, что процесс, выполняющийся с идентификатором, не имеет прав на доступ к этому файлу.

Чтобы исправить эту проблему, нужно убедиться, что процессу, запускающему этот код, разрешено читать и писать в указанный файл. Это может потребовать изменения прав доступа к файлу или запуска процесса от имени пользователя, который имеет права на доступ к файлу.

Возможные шаги для решения проблемы:

1. Проверьте права доступа к файлу `/mnt/nexus-data/db/security/security.32.wal` с помощью команды `ls -l /mnt/nexus-data/db/security/security.32.wal`. Убедитесь, что процесс имеет нужные права на чтение и запись в этот файл.
    
2. Убедитесь, что процесс запускается с правильными привилегиями. Может потребоваться запускать процесс от имени пользователя, имеющего доступ к файлу.
    
3. Если проблема возникает из-за ограничений безопасности, обратитесь к администратору системы для изменения прав доступа к файлу или конфигурации безопасности.
    
4. Проверьте, не ограничиваются ли права доступа к файлу на уровне SELinux или AppArmor, если они активированы в вашей системе.
    
5. Проверьте, нет ли конфликтов с другими процессами, которые могут блокировать доступ к файлу.
    

Исправление этой ошибки может потребовать изменений в системной конфигурации или настройках безопасности, поэтому в случае затруднений может быть полезно обратиться за помощью к системному администратору или специалисту по безопасности.





